宜家點樣甩p牌？

Join咗成年，又投唔到票，究竟點樣可以甩？？

過左筆試未

連登p牌喎

聽講好似係去7仔買廿蚊連登點數卡架

筆試都未過

唔怪之得你都係P啦

要去7仔比20買 你同個職員講話連登甩p 佢就會比個卡你到時比返20就ok，佢有分兩隻 一定要同佢講要甩p

唉 肥左三次

Thx!!!

testing

又話上線日數90日可以甩P??
唔work囉